不如唔好入元朗，我哋去尖沙咀再行過

九唔撘八

死撚開啦

光復香港 時代革命